寒背既巴打入一入黎

坐直啲呀
坐直番就可以出番去了

我係絲

識個FD 寒背時 168, 依家企返直 178